諗諗下, IDLE的外國線可能係業界最屈

顏值超頂級
歌喉亦算上乘
舞技都不俗
可以話係無弱點

🤔

公道啲講句 舒華係短板
不過佢真係幾吸引

好公道咁講句
佢算係幾令

真係幾靚
而且佢性格幾QQ+大腿幾白滑

又想色?

純欣賞 非色..

當啦

爛啦

牙笠on9?

佢地多電競飯（lol)

外國線都無份唱lol==

淨係minnie都已經吊打其他秦妹唔知幾多個境界..

minnie係我見過最正既泰妹

駁唔到...

第一次支持學友

唔明點解台狗係咁撐支那瑜
但完全唔會撐下舒華

因為舒華少人識

好過班台媒日日講 成日捧到子瑜咁高

另外2個台妹都無人理

仲有邊個 等我研究下

個人歡喜舒華多少少 白白淨淨

amber

TB不了

GWSN Soso
Flavor Chiayi